[日本妹] 老公疫情失業賦閒在家 日本人妻不滿 趁熟睡弓射刀劈圖奪命

日本神戶33歲女子樽井未希周日（26日）凌晨趁36歲丈夫熟睡，竟用一把十字弓企圖殺夫，見未有射中即拿起刀砍向丈夫頸部；男事主成功奪走兇器，未有生命危險。樽井未希其後向警方自首，供稱丈夫因新型冠狀病毒（COVID-19）肺炎疫情失業，一直賦閒在家中，令她感到非常不滿，甚至萌生殺機。

事發於凌晨約5時50分，樽井未希趁丈夫在房內熟睡，拿出一把十字弓射擊，幸弓箭未有命中，僅擦過頭部；此時丈夫驚醒過來，嚇然見到身旁有一根箭，樽井未希未有罷手，拿起一把刀砍向丈夫頸部，雙方經一輪搏鬥，男事主終奪下兇器，並勸妻子自首。

警方接報抵達現場，以涉嫌殺人未遂拘捕樽井未希，而頸部受傷流血的男事主被送院治療，幸無生命危險。警方透露，案中夫妻育有兩名小孩，一名就讀小學，另一名仍未開始上學，事發時他們正在隔壁房內熟睡。

至於弒夫動機，樽井未希供稱，丈夫受疫情影響失業後一直待在家，令她「心情非常焦躁」；而兵庫縣寶塚市今年6月曾發生一宗驚動全日本的弒親血案，23歲男子野津英滉用十字弓射擊4名親人造成3死1傷，死者包括他的祖母、母親與弟弟，樽井未希坦言，她是受此案「啟發」，預先買下弓箭準備殺夫。

警方表示，現仍在追查涉案十字弓的來源及購買時間，由於弓弩並未納入日本的槍械管制名單，任何人都可在網上購入，因此當地不少人呼籲當局管制十字弓的買賣，「這太令人震驚了，希望政府加快採取措施」、「店主賣十字弓前至少應該問問對方的目的吧，始終太危險了」。

病嬌

壓力咁大
殺左乜解決到問題架咩

可能老公無工返，比鄰居閒言閒語就想幫佢切腹

無野做會無命

都係港女好😞

武漢肺炎害死全世界

佢老公唔使失業啦
又一隻不死鳥

兵庫縣好恐怖

可能冇得偷食姐

熟睡中⋯

有冇樣
D 痴線女人多數靚

點樣先有十字弓

又有題作出片

十字弓咁易買?

CLS邊撚到黎把十字弓

不死鳥(失業)

大難不死 依家失業唔算賦閒在家呀

code

做完愛就要死了

就業鳥（不死）

最痴線嘅應該係個老公瞓緊覺個老婆都可以miss

咁似賤種劉正個冚家鏟

呢個真!
老公24小時係屋企阻住哂

推痴q線 喂大佬個外賣咁樣算係點呀？ - 分享自 LIHKG 討論區

射雕！好武功！

連登仔娶日本妹後的幻想與現實

失業都要比人殺？

十字弓....日本啲動漫原來係真架

可能係到真係做個陣發現落唔到手，手都震哂

新人類覺醒

cls架妹

失業會比老婆人暗殺

storm trooper

所以香港人眼裡只有返工是正確的

諗起嗰訴求就係要返工.佢去日本應該好幸福

真係難聽d講, 你手震加有風扇已經可以miss到老連咁遠 射唔中真係唔出奇

再加上如果係機瞄, 正常人鬼識用佢個瞄具咩。

佢應該斬支那人，唔係斬老公，錯閪晒個！

依個真

不過其實係香港 14日對住藍父母 都係痛苦

其實日本人好陰功
老公失業 又唔去做超市 便利商店
(一做影響事業前途）又要搵工
又要每個月交錢(雜項)比街坊會
老公失業=全個街坊會都知
街坊會師奶會單單打打
連個小朋友都人岐視 無人同小朋友玩
個老婆受到今大壓力 唔殺佢老公至奇

做日本人真陰功

黎香港做人妻咪無野 隔離姓咩都唔撚知

可能有第二條佬呢

日本真係大把呢d case
連登仔仲係咁吹奏日本妹

來生不做日本人

訓著都殺唔撚中
咁撚垃圾
有如當年曹操殺董卓
訓著都殺唔到

CLS 新北市就幸福賓周
日本就訓個教都驚比人斬賓周

結婚is on9

以前睇渡邊淳講，日本男人一退休日日係屋企管住老婆，老婆好快就會提出離婚

佢話解決方法係準備好退休生活，唔好日日係屋企，同唔好退休仲扮大爺

真，日日比鄰居閒言閒語慘過食屎

適合香港人定居

麻里
我要死十次

ot到死就係呢d人造成
係日本可能ot到死先叫光榮
唔做奴要切腹

Code 呀

日本人諗嘢方式好有問題，睇過本書話係同佢哋數學差有關，導致佢哋邏輯思維低落

負累既話 明確解決到問題既

咩書

佢唔係因為愛佢而殺佢

Old news is so唔識串

可能都唔係好愛，平時翻工就無野
而家要焗住相處

扮溫柔人妻要扮成日

抄美股咪好囉

想同港女做愛

有樣再討論比較好

熟睡中點樣十字弓射唔中?

老貓出嚟講兩句

失業嘅話
可能直接離婚分樓/公屋

有條女個樣未

嘩嚇屎人

女人為左有人養,有長期飯票,可以去到幾盡

點解會有十字弓

所以話男人真係好撚難做
依個環境失業有幾奇？
公司比人屌 番到去老婆又屌

聽過d港女直情養埋另一半

睇錯左“欲求不滿“

邊到做任攞十字弓

日韓嘅就業文化都係辣殺
韓國就認為入唔到三星、lg呢類大公司就係失敗者，俾人睇唔起，有啲人為咗入大公司連送貨仔都照做。
日本可能受終身僱用嘅遺毒，太早翻屋企等於唔受公司重視，被解僱等於辣殺，加埋大大小小嘅太太聯誼會（八婆會）去周圍唱

唔記得書名，嗰陣喺誠品睇，希慎剛剛開幕嗰年

D女人真係好蠱惑

武器鋪
每個鎮都總會有一間

日本妹好恐怖

留係屋企炒股票

諗吓都覺痴撚線

肯定日L日係屋企都唔幫手做家務，揍住兩個細既已經打仗咁，仲要嫌三嫌四啦

想像到畫面

點解大自然界同人類社會都係雌性動物控制住雄性動物,要雄性動物搵野食俾佢地

對仔女好慘
第二朝訓醒就話佢地知尋晚阿媽暗殺老豆失敗,而家等住坐監

無工返都要死

心頭之痕

超市便利店都唔請失業廢中啦
梗係請d冇社會經驗乜都唔識既後生仔女甚至東南亞支那先可以瘋狂壓榨佢地
呢d廢中九成係自尊心勁重唔肯聽個細佢廿年既前輩講野
請佢真係搞撚死自己

老公識空手入白刅

HND 482

冇得NTR

1. 老公太大男人，日本妹日對夜對服侍佢，最終頂唔順

2. 平時日本妹有外遇，屋企冇人會帶男人返屋企，依家老公日日就冇得見男人

連登仔一定覺得係2

偷食就話啫
失業個男人想架咩
真係Blame the victim

有好多可能
感情太淡/太深
自己肺炎都要繼續湊仔
但就望住個老公係度鳩hea唔幫手
係會好撚燥,
平時你都仲可以話番工好撚攰
而家你都俾人炒鳩左,
仲要照顧埋你呢個好食懶飛
工又唔搵,出去買餸又要聽人閒言閒言
屌

做開上班族好難返去打工
打工係另一個心態，賺到錢就夠，其他野是撚但

要blame大把野搵黎blame
始終新聞只係講其中一個表因
可能內裏有更多原因驅使老婆頂唔順

最on9係射唔中先搵刀劈
如果一嚟就用刀劈可能已經搞掂咗

武漢肺炎 真係令好多人失業

手震就行近啲啦

其實係日本企業文化問題，返工好似賣身咁，全日生活就係朝早起身返工，ot完同同事去飲酒，然後夜晚返歸訓，家務湊仔全部由老婆一腳踢，完全冇家庭生活咁唔駛幾年兩公婆嘅關就已經變成只係為傳宗接代一起咁。然後一失業等於男方冇辦法盡自己給責任女方仲要照顧多個（日本男人如果係傳統派可以唔做家務到微波爐都唔識用成個弱智咁）而且冇晒感情就更礙眼，再加上鄰里批判就會造成慘劇。其實呢個都係父權社會嘅缺點，將養家嘅壓力俾晒男方，將照顧家嘅壓力俾晒女方，最後互相都不能理解，慘劇就會發生。

日本人數學差？

睇埋d19書唔考究來源下話？
日本人係攞最多諾貝爾既非白種人國家，仲要攞開化學物理醫學獎，數學差，鳩up有個譜

手停口停呀嘛

好撚恐怖，個社會結構好病態

手停命停

同床都要用射擊武器殺人, 係因為事主根本冇殺人嘅勇氣同能力, 所以先想企到老連咁遠希望乾手淨腳。

但係一事敗又因為自尊心唔容許自己失敗/更冇勇氣面對失敗, 所以先轉用刀埋身希望攬炒。

試下代入佢地立場諗下, 唔好下下都用上帝視角評論

完全係日劇畫面

似。。。女人真係做多。。仲要free

日本係咁，男主外女主內
冇工番養唔起條女做壞規矩全世界都睇唔起你

起碼唔會死先

佢屋企咁多兵器架？

嫁俾我

弓射刀 劈圖
睇完內文先明標題

因此當地不少人呼籲當局管制十字弓的買賣，「這太令人震驚了，希望政府加快採取措施」

咩出事就禁咩 ON99

日本鬆過香港好多 手扣 申縮警棍 十字弓 胡椒噴霧 電擊槍 係秋葉原都見過現貨

人哋無禁 街又買到 網上又得

諗真啲 條女on9 直接用把武士刀斬首搞撚掂啦 搞撚到咁複雜唔知做乜尻

講真個老公以後仲點面對個老婆
如果係我一定唔敢再一齊住

實啦 日日係到無得見奸夫偷食

諗起日本d av系列

比你快我一步

有無片

日本男人點睇港女?
讚不絕口?

社會同文化問題姐 我覺得日本男人幾幸福就真 大把本地年輕貌美少女比小小錢玩口爆 飛田萬零yen屌埋

NTR

好多時係受左日劇影響，以為個個日本女仔都係好似日劇的女主角咁有內涵同修養。

都失業啦
你唔填入cv鬼知你做過咩

片名係乜？

我第一下都係咁諗 NTR

cls日本妹

你錯啦 香港人一世都唔會廢係屋企
山竹過後既畫面

更年期

你想離婚定比人斬呀

初度遊 第十集

究竟係有一百歲命 但無得扑嘢

定係扑一次嘢就會死

邊樣好啲？

香港人真係會馬死落地行
最多咪去搬搬抬抬
日本男人自尊心太重一定唔會肯做呢啲

後者。。。

生存世上為乜？
返工搵錢？？

其實係個老公成日係屋企打機都唔屌佢所以爆seed

十字弓有無圖睇

日本既職場文化好嚴重

屌 呢個香港毒撚嚟
viutv 初度遊 Tony
佢話日本妹係天 港女係地

港女先係世界第一

點解香港冇

日本妹：無啲上進心

日本人失業都要扮返工.
可惜 D 彈波子機店/網吧/cafe都停業...

咁不如俾箭射死

可能嗰老公日日癱係屋企又唔幫手做家務湊小朋友
搞到咁而激親老婆

亞洲人既數學點都唔可以算差啦
就算剩係計中學

武士刀好難斬嫁。
以前D 武士切腹介錯，有D人驚左砍六七八刀先砍到個頭落嚟

雙方經一輪搏鬥，男事主終奪下兇器，並勸妻子自首。

完全想像唔到點勸

香港其實大把人自殺
真係唔好覺得香港人唔會

因為男女唔平等男人都會受害

女人根本就係萬惡既根源

老公失業咁佢去搵工唔得既

點解會唔中，零距離都miss其實根本殺唔落手？

表題話「唔中出就隊冧你」喎
我諗你應該唔洗死

これはNewtypeか？！

咁未要多謝中國囉

hi到正評咗
點取消的？

趁丈夫在房內熟睡，拿出一把十字弓射擊，幸弓箭未有命中

打機玩XCOM類唔好再屌點解隻怪暈左都MISS

情緒病諗埋一邊啦

心情非常煩躁
點解我會懷疑係因為佢老公成日係度
冇得叫情人返黎所以煩躁呢

咁老公失業老婆可以下海幫補家計，淨係識埋怨

唔去屌個政府 走去屌個老公

咁如果你有得活到100歲但係唔知有得扑野呢

點解vit 會搵呢條友做，講嘢甩甩咳咳咁
又唔似上集個伯伯咁得意

日本妺：講好咗男主外女主內、點解我要去搵工

有冇人諗起American beauty

家家有本難念的經
等於問點解自殺既人，有勇氣死但無勇氣生存落去一樣

所以日本愈黎愈少人拍拖結婚

以前宮崎勤都係啦，出咗事就諗住禁動漫

女人得個美貌係善良，內心醜陋

女人心裡面唔係盤算住點食住男人，就係諗住點搵男人做長期飯票，結婚為左離婚時可以分身家，生仔為左用男人資源去撫養個仔成人，等個仔晚年可以陪佢

女人心裡全部都係為自己

女人後生時就鍾意撚尻D男人為樂

結婚後唔洗做戲，就日日鬧尻男人出氣

女人十個有十個都臭脾氣

仲有女人好易自大，男人自己會睇自己實力，知自己咩料而自信OR自大
女人就有人語言上讚下佢，佢就以為自己好高LEVEL，好高LEVEL都唔緊要，弊在佢會周圍串9人虐待人

我要大陸妹

唔怪之得連登仔咁鍾意返工

仲以為親老公入睡
同其他人做愛

驅使自殺嘅唔係勇氣，係絕望

禁左幼女先仆街

香港啲屋咁撚細 我都想

日本男人肯定又唔返工又唔做家務
係屋企成個甴大大咁要個人妻服侍

發覺日本好多case都好興用十字弓殺人

殺左佢又唔會改變到現況，為乜

十字弓都有
自己整？

認同家家有本難念的經，但自殺同殺人唔同啦下話

on9少陣，支那雞就會
支那雞係你唔洗失業都同你離婚派帽搶公屋

失敗率好高
通常都可以成就不死鳥

訓著都射唔中
下次睇戲唔好話唔合理

真，一隻手拍唔響。
兩邊都有問題積埋積埋

差唔多20分鐘16000日元，30分鐘21000日元，40分鐘31000日

係咪老公唔返工 老婆無得出走偷食呀？

AV

用你d錢養出面果個

十字弓咁癲got咩

日本仔奴性真係好撚重

推 Twitter 新手教學！！全民同我開Twitter - 分享自 LIHKG 討論區

我妻由乃

打得機多？